各位係咪已經覺得好攰啦？

今日喺度睇連登我見到好似少咗好多人喺度討論
似乎已經有好多人都好攰 我明架我自己都好攰
可能好多人都會覺得做咗咁耐野好似冇咩成果
但係簡單啲諗下其實對面一定俾我哋更加攰 所以各位要比多少少時間就可以有回報

文宣工作要持續呀
開始少咗文宣
呢度有啲文宣圖！
大家一齊幫手印幫手派幫手癡呀

文宣唔好俾佢停啊 文宣加油！！

攰，不過唔會放棄
個個都會攰，但係團火唔可以熄！！！！

但係好似越來越多人唔想再面對呢件事

我已經放咗星期六日先係正職 星期一至五就休息下

聽日好重要唔好再休息啦

攰就休息下 長期抗爭都要抖下氣 無人怪你
心裡面個團火keep住燃燒就得

好驚一抖一次 就所有嘢輸晒 其實無影之間好大壓力

其實係覺得再係咁落去見唔到有出頭天，日日都被有人被捕亦都驚下一個會係自己 但又覺得唔可以驚

傻啦 盡自己責任咪得

完完全全同我同一個諗法 呢一刻已經係除非全香港有六百萬人出嚟遊行 如果唔去小一個都覺得好似好少左好多人咁

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

有人拎左份DMC出黎 恐怖過雲海

最灰係d文太多 一兩日就沉

其實明知一驚就合哂啲9既心意 啲人唔再出黎 但係面對着而家咁樣既香港 係真係會怯 好矛盾

想學點分私人地方？
定咩？

睇大廈公契 有指明

好似直接搵尾個schedule 有coloured area e. g. pink

有地方係right of way 要24小時開放比公眾

好似有時係condition of grant

利申：幼稚園level